操你媽的下午茶吃大快活的蜜汁雞翅膀和奶油吐司簡直牛B死了

skr

牛逼

skr skr skr

我覺得還行

費爾伍德啊傻逼

屌你老母衲dee都要扮

狗肉活佛現真身